吊那星 蘇亞雷斯屈機到喊

開定先

聽晚

咁都出到線

改做美欺會唔會好啲

咬咬連入5粒，痴撚線

咪又係俾巴巴托斯屌打

駁5刀😂

支持蘇仔

又吹奏

如果無估錯，應該會通10次卡雲尼渠，然後入返五六粒

未來人

全力支持巴塞隆拿反cup 5:0

贏5:1 牙蘇大五喜

Ok

屌那星

快到

兩球都係柒下柒下咁失

真

Suarez 完全體現到足球同演藝混合埋一齊嗰種智慧 無人能及

留喺利做人咪好囉
係都要去做演員

佢未去巴塞之前都係咁

做人？係猁會同化咬人， 一走就正常返

酸到

賤過狗

屈

Ho ball 大炒2:0！

又屈人機